有冇人知今日槍中眼個位 最後點

希望佢無事

Push我都勁擔心